「詳細分析」 知唔知點解電競唔係運動？

運動 ＝ 適量會對健康有益

打機電競, 打5分鐘, 15分鐘, 30分鐘, 1個鐘, 3個鐘 ...etc

反而d選手個個都毒男腐女身材 自己都唔好意思叫自己做運動員啦

咁桌球又算唔算運動？

golf呢?競步呢?

桌球都可以叫做運動，我諗捉棋都可以叫運動，共通點係用腦成份居多，只係捉棋真係百份百用腦，如果電競將來都可以成為運動，咁捉棋成為奧運項目都不遠矣

職業選手係咁打機有損健康
運動員係咁做運動真係會健康有益？

要幾毒先會咁問得出？

Golf 個運動量（唔計執波）
應該同電競差唔多

你估個個國家都係強國操到D人損手爛腳咩

你打過golf未

我打過一次 剩係揮鐵桿木桿都揮到手軟

咁21點呢

仲有職業級開波閒閒地打到300 碼

毒撚打過golf未 你最多話佢郁得少d
但臂力需求都幾大
絕對唔係一班肥矮柒毒坐係度撳幾撳咁簡單

where is 詳細分析?

唔靠走又唔駛汁波

打Golf露天

「適量」

唔知運動有分動態同靜態

射擊算唔算

真心一問，其實呢個係咪 sport 同 exercise既分別？

電競做到運動 點解唱歌唔算做運動
一樣都可以有體育精神

笑死人啦
Golf 嘅運動量好大架
自己去屯門開球場玩下啦

電競唔洗用腦？

個人覺得：
一般體育 = 肢體運動
電競/捉棋 = 腦部運動